七月七千祈唔好衝，重覆，唔撚好衝！

衝西九龍站真係死得人架
今個回合和理非啦
各位千祈唔好冒險做無意義嘅野

交俾我地和理非啦

Push

和理非回合

保住有用之身！！！！
我冇野講

人流壓力測試

千祈唔好向中國口岸區灑傳單
有公安

見到公安驚到手震震都震揸隱疊傳單呀